已失業半年你問我答

25歲
本身月入兩萬幾 裸辭

日日訓醒就食

食飽就訓

點解？
btw同你一樣

提早退休

做邊行

想休息 想創業

離職前大約儲咗幾多錢？

都要搵下食既 但唔再朝9晚6者

想知你有幾多本諗住可以創業 無其他意思

半隻IT狗

其實唔使好多 我都係做下小生意
用5萬夠有突

點解唔搵到再走?想抖下?

5萬創業

因為唔想番工
覺得趁住後生要試下第條路
唔通等40歲先試咩

係呀 輕鬆架
生意還好

我都係想抖下
同趁後生做自己想做嘅嘢

做喇

6位數囉
做小生意

多左嘅時間會做乜多？

其實上年已經run緊

學啲一直想學又冇時間學既野
研究下投資
訓覺

搵人養咪仲好

生意如何?

又未淪落到咁

還好還好 小生意

而家份工做咗兩年
不過不失
唔算好好，但都唔叫差
日日返工放工
一諗到未來30年都係咁就好灰

而家積蓄夠我0收入生活到3年
但自己又冇咩特別想做
裸辭又好無謂

屋企唔洗你比錢咁好?

我地依輩人打工又一世冇發圍
樓又冇份，公屋又冇份
不如比自己抖下算啦

未諗到做乜點解要辭
未有計劃就應該儲多啲錢做多啲準備
咁第時有乜想做就有多啲本錢

唔怪得咁得閒要po對腳上黎俾班狗公毒撚打飛機

要俾 但有個阿哥分擔下
仲應付到

乜你都有睇 仲要記得我個名
多謝捧場呀狗公毒撚

或者辭左先有時間諗清楚想做咩

絲打對腳正

全部post過既我都記得 如果唔係點狙擊你地

仲有聽乜band?

咁你自便啦

Indie野metal野都岩

同呢十年英國BAND咁撚屎有乜睇法？真係完全無英國BAND上到位(THE XX算OK?)

但好多老野出番黎 都幾撚正

我最想出山果隊就無可能出返嚟(Smiths)，其他老野（例如NEW ORDER、THE CURE 呢類）聽佢地都係英國版靚聲王咁，佢地新碟無乜突破。

Pixies仆直左。

Slowdive都唔錯
Between其實我聽本地野多好多

Ride同Slowdive加埋MBV都OK，Slowdive我14年有睇live，反而差唔多江湖地位嘅JAMC仆直左。

LOCAL...我仲停留係粉紅A、HUH、elf fatima、AMK果個年代...新一代朋友都有介紹，THE YOURS同DAVID BORING都順耳，其他都唔太熟了。

巴打幾歲
thud, stranded whale 都可以一聽

嘩你呢啲我唔識，24囉。